其實女朋友IG唔po自己男朋友嘅相係想點

眼見好多有男朋友嘅女仔IG
上面都係唔見會有男朋友嘅蹤影
但係好多有女朋友嘅男仔都會po番幾張
我果個就話外國女朋友怕比屋企
人見到有個asian boyfriend
怕佢地未接受到
但係見到香港好多女仔都係咁
真係唔明佢地咩心態
其實男仔有時都想要下啲安全感
話比其他人知你已經有男朋友 仲好愛佢
點解po張相都咁難?
自問女朋友幾靚女
反而令我覺得無安全感
唔中意有其他人企圖去approach佢
同佢反映又話我小事化大
一定有人話佢地又做雞又派帽
我相信香港好多男仔都應該同我一樣有經歷過或
有咁嘅問題
大家一齊理性分析

可能佢因為安全感唔夠
所以唔po呢

覺得你唔夠靚仔

想扮a0囉

感建分

擺出嚟比人笑咩 人地根本唔想朋友見到 一係覺得唔last得耐 唔po=唔夠愛 是常識吧

可能唔只一個男朋友

想比人問價

係咩邏輯....

唔想比人見到自己條仔囉

講到底都係嫌棄
no any reason

知你有外國女朋友 叻喇叻喇

自問樣唔差
外國讀書果陣都會有其他女仔approach

都唔係重點...係我眼見香港有好多女仔都係咁
但係見佢地啲男朋友又會po得幾密下

男女一樣姐....

我唔po係真係覺得自已唔靚唔想po出嚟俾人笑....
不過佢成日po我

邊個國家外國女友呀？

騎牛搵馬，費事有新仔嘅時候又要del ig post

騎牛搵馬 驚面對屋企人都係想玩下唔想定終身

其實我唔會否定呢件事係啱定係錯
只不過都係想了解多啲
Po張相係咪真係咁難

可能係剛果呢 邊個知啊

story post?

小妺自己就覺得維持ig係零個post好型

香港班女明顯心態有問題啦

講真，你貼同條仔一齊影嘅相，就一定係男女朋友㗎啦？普通朋友唔得既

話驚屋企人知呢啲純粹係藉口啫，明顯係喺IG唔想出現任何男人，唔俾人知自己單身定係已經有另一半。

因為方便啲

東歐 可能思想比較保守啲掛

你個名

衣家個世界變左 唔post嘅嘢=無做過

明星唔出post悼念朋友=冷酷無情無傷心

黃share ig fb圍爐=無留意時事

唔post同另一半合照=扮無拍拖

咩邏輯？

唔夠愛咪唔po 囉
我之前條女唔靚都唔po 佢
費事比fd 笑

你7囉

唔share*

咪驚左你地班人係度指指點點又評頭品足

唔想po咪唔想po囉

我同我另一半都冇po過對方相上ig
好睇你地性格係點
我同佢都唔鐘意影相又唔鐘意係ig曬恩愛
冇乜必要咩都影相上ig俾人睇

明明佢比我嘅感覺都好認真
唔係玩玩下
好難捉摸
我攰了

如果調翻轉 男嘅唔post女呢

呢個問題已經同佢嘈過幾獲等緊心淡
真心第一咁俾人嫌棄 以前啲男朋友同追求者都未試過咁做 嬲撚到我

同意
唔po咪唔po羅
關樓主咩事

但係佢又好想我po佢
有時唔係想計較
但係諗番點解要己所不欲勿施於人

好心啦男人老狗，洗唔洗要po張相先有安全感有得屌咪得

不如調返轉頭諗，假設你同肥婆拍拖你post唔post先

唔想同人分享自己私生活有咩問題

想了解下姐...討論下都唔得

唔係人人都中意放閃，你要理解下伴侶諗法，唔一定係因為唔信任而唔擺，可能單純真係唔中意喺社交平台講自己嘅私人嘢，唔好將安全感建基於社交平台上。

如果我條仔係
吳彥祖/金城武
我即刻post

首先唔會考慮肥婆

識幾個因為男友做狗

咪自我安慰啦

貼左又話條仔睇落柒又點 再唔係就條女咁柒都要係咪拜金

樓主係佢條仔點解唔關事？

唔係難，但要理解對方。我以前都會想伴侶擺，但其實人哋唔想都唔應該迫，後來我了解過先知佢咩問題，之後都冇再咁做

鬼妹無可能係雞

當你水魚

你樣衰掛

你唔想post嘅原因就係因為佢唔post你?

就算post都會搵啲公仔遮住個樣

想進一步問下了解下
就開始覺得你小題大做
之後就嬲咗
如果唔係都唔會想係到討論下

從來都唔post自己相上去
又易比人起底冇必要網路上流傳個人相
同埋有冇諗過人地唔想係咁望到你地個樣
見到啲樣衰又成日post果啲真係hide咗佢算

眼見d人po相又caption打到有幾愛對方
分手後又要del相又剩，成件事好柒

同埋ig除左朋友，又可能有親戚follow
po左又比人問三問四，又煩又有壓力

拍拖係兩個人既事，講真愛唔愛你feel到啦
點會用po唔po fb/ig去斷定

如果你真係好想佢post咪柔和小小去提議下，或者直接講點解你想佢po，溝通最重要啦

不過po唔po真係咁重要咩，想要安全感好多方法姐

呢位ching 我知道你講得好有道理
我會慢慢學習下

正想SEND個POST俾你就見到你CM

呢啲要你自己識諗
有時唔係關佢唔信任你或者對感情唔上心
而係真係有人唔中意放閃。提都唔中意提
佢喺現實生活中有重視你咪夠囉。佢唔中意你放閃，咪你自己放閃再tag 佢。我之前女友連我擺出嚟都唔中意，我理解佢喎

其實呢個方法幾好
起碼俾人知道個戀愛狀態
如果咁都唔肯就肯定係雞

騎牛搵馬囉

唔係過東歐先冇咁歧視asian咩?

都話唔係想計較 只不過係想理解下佢諗咩

想低調，唔想太張揚，就係咁。

唔po咪唔po
反正平時連生活po都係得story
有心實話曬俾班fd知自己有無拍拖架啦

咁世界咁大
咩人都有架啦

唔收兵點同你行落去

你啲類比都錯晒啦 仲問咩邏輯

傻㗎咩 大佬都未post啦 post你

等樓主post嚟睇吓

我之前都冇 post, 一來啱啱開始未穩定, 二來想唔想男朋友身份曝光。

以前post 過，後尾我啲補習學生問我點解唔搵個靚仔啲，唔想男朋友俾人評頭論足就冇post 了
唔post 唔代表唔愛佢

一齊6年
冇post 恩愛唔洗曬
曬個堆幾快分手

sosad

咁穩定左有無post

跟咩大佬...

已散答唔到。

為何要靠po ig取暖

女咪叫大婆
仔咪叫大佬

我身邊啲女仔都會po 男朋友
就算唔開post 都可以po ig story啫
驚比屋企人知咪po close fd ?
起碼要佢身邊啲朋友都知有你嘅存在
唔想出樣 咪影下拖手 一齊食飯 tag下你

咁鍾意challenge 不如整個appledailychallenge?! 今個月日日都買一份蘋果g持

唔知男仔如果有狗公係IG flirt你條女
你地係會有咩反應
我最多只係會有小小唔開心
又唔會dm 條友搵交嗌
我又好天真以為可能如果條友知個女仔有男朋友
可能件事就唔會發生

利申：未做過狗公 唔知佢地點諗

我成日都覺得好撚柒...

咪就係
連登仔難服侍 放上ig又話人哂命 唔放又話人唔夠愛對方

費事散左又要晒時間delete

唔係咁易㗎 葉師父
佢唔想我都無謂迫

一份咁少？買多幾份

當然歡迎！

屌你 垃圾 玻璃心

正常都會po返1張 唔使多

至少當係俾自己條仔一份安心

低調
驚有其他女搵自己男朋友

係我發現大部分唔po嘅都係女仔
所以上嚟交流下

認真答
有啲人係唔想畀人知佢拍拖
佢覺得現任唔夠好（樣/錢）
會拍住先但唔會公開畀人知

對唔住囉

男都可以唔po

我po親我男朋友佢都好緊張咁，所以之後都無點po過佢，po親都無樣嘅
識佢果陣已經無ig fb果啲，佢話佢以前有嘅，不過del晒，我成日ff係唔係佢之前比人網上欺凌
一齊三年，成日見佢屋企人，唔會係有第二個果啲可能

狗公嘅話 就算個女仔有冇男朋友 都照flirt啦
最緊要應該都係睇吓個女仔點做
(唔比機會條友接觸/聯絡)

我知道一年唔係長 咁我唯有努力啲

因為男朋友樣衰 帶唔出去 …

都話大部分 ... 中學畢業未...

其實大部分都係

我唔覺大部分女冇po喎
你啲數據點得番黎？

但其實佢係想搵下個，會唔想同現任結婚

一齊左幾耐先

其實拍拖一定要比人知咩 以偏概全 唔比另一半之前有陰影 冇安全感 覺得穩定先公開咩

都話係我發現...你唔覺咪唔覺
唔會話你錯

唔鍾意放閃

唔係個個人都想分享比人知既

當然可以 所以我先上嚟問
咁先學到野

講真
po唔po係個人選擇黎

唔po唔代表啲乜 可以人地想低調 唔想俾人問長問短
po左代表唔散？ 大把人po完幾個月後分手

睇開啲啦Ching

其實不論男女都有啲人唔po，有啲人有po。我睇落比例差不多。

會唔會係你女仔朋友太少，sample size唔夠大啊？

（KOL做毒撚生意嗰啲女就唔計啦，佢地賣清純形象，形象係product嚟留啲幻想畀毒撚）

啱 既然樓主又唔想迫女朋友
唯有自己睇開啲

唔係唔散 咁我覺得開心野嚟
大家都開心下都好吖

agger 有啲人會好留意其他人ig post
Eg 估人係咪呢排唔po就感情有變
Po fd係咪曖昧
Po個海po下詩係咪唔開心乜乜

唔想比人做茶餘飯後topic

穩定左之後會同朋友講 見朋友有時會叫埋另一半join咪得

咪係

我曾經都要求過，但後來覺得，其實真係唔太重要，對方喺現實生活有重視你，重要過有冇擺張相喺ig

其實我都講到明諗住上嚟問下學下野
點解連登仔連比人學下野交流下嘅機會都唔比？

正一bitch
有仔就講聲啦
搞到其他人尷尷尬尬咁

你個標題已經顯示你的不滿啦
開post目的係圍爐取暖
學乜嘢姐

拍拖都係為開心姐 有時會為呢啲野唔開心 咪試下睇下搵唔搵到個balance 有唔會比壓力佢 令自己又舒服啲

自私

啱啱起左樓主底
原來係一名痴漢
此post已完

咪就係有不滿 所以想吸收下唔同方面嘅睇法
從中反省 完全無矛盾...
個標題寫住係想點 咁我真係想知佢地諗咩吖嘛...
點解要趕盡殺絕呢

你咁樣柒梗係驚人地望到你個樣啦
自己acc po野都要驚人地點諗你
人地樣唔樣衰又關你撚事樣靚先po得？
你真係on9唔係扮

搵個balance都自私 係咪要拍拖做到奴隸咁先唔自私...

駁唔到
我都會

將自己的快樂建築係向對方的施壓
仲唔係自私？

咪講咗唔會比壓力佢囉 你訓醒未呀靚仔

做你女朋友，唔係做你扯線公仔喎
乜叉都管

冷靜啲ching 想了解下姐

係咪絲呀，唔係點會咁激動

安全感係自己俾自己嘅
你覺得冇安全感係因為你自卑

如果樓主case男同女角色調轉

Ig係一個用黎炫耀既apps

或者你，照下鏡應該知

仲細咩

點解要貼啲相出嚟比人食花生

一齊分享下喜悅姐
唔一定係會比人笑或者批評嘅

唔post有咩問題
做咩一定要post
講到尾係你自信心唔夠姐
男女嘅世界都唔同
女人堆無聊嗰陣就係講吓你個男朋友或者佢個男朋友
做咩要俾人討論自己段感情
好L無謂

你咁樣做只會令你女朋友知道左之後好尷尬
我會覺得你咁樣做好小學雞

騎牛搵馬囉 可以光明正大俾人flirt or flirt人

唔見得光

利申 唔見得光個位

冇安全感的話，會驚自己po完好快又同你分手，del完又會比啲姊妹食下花生咁囉。

不過算啦，講到尾都係樣既問題

唔係
只係見你語氣好逢旨姐

笑死即刻衝出嚟
比人講中咗咪你呢啲
我唔似得你啲垃圾要網上要搵存在感

我調轉喎 拍咗幾次拖都係我有po男朋友冇po過 然後啲朋友就會覺得我成日換仔 佢哋就繼續溝女扮冇乜經驗

騎牛搵馬

認同 唔鍾意po 咪唔po
我男朋友間唔中都會po
相反我自己就冇po過
有問過男朋友會唔會介意
不過佢都話冇咩所謂最緊要我舒服同開心
唔po 原因有好多 唔想屋企人見到 唔想人地八卦嘢講 唔想個ex又或者佢啲朋友見到又cap 柒曬send 嚟send 去
不過最緊要都係互相溝通有共識

我曾經po過同一個女同學嘅合照, 第二日就比個男嘅call馬打, 叫我唔好搞佢條女
自始以後唔撚敢再同女單獨合照

後記：事後我選擇左報狗

啱呀 啲八婆八卦起上嚟真係好煩
又會起晒你男朋友底 評頭品足
其實有時唔post都係想保護大家

點睇有po ex冇po自己

可能上次因為社交平台嘅經歷唔開心，今次咪唔po。無謂要比較啦

一 怕比自己啲朋友睇中
二 怕po完好快散左又變人飯後話題

如果比人知佢有男朋友，咪冇其他仔仔撩佢傾計囉

個結論你講左啦
又做雞又派帽

完

佢哋會話唔想放閃咁高調 其實都明白
但明明平時會成日post朋友野食
所以心理上點都會有啲唔好過

Exact7ly
平時同frd岀去玩 飲飲食食乜柒都post
同ex一齊個時都有post
係同我一齊就乜都唔岀得街咁

真係點講得過去

屌 心鳩淡 一諗起就嬲

本身都好少post嘢，尤其近呢一年，不過想俾多d安全感男朋友（知佢成日亂諗野），所以都post左張相同轉返合照icon

放閃唔同同朋友吃喝玩樂，真心無必要比較

MS PUN？

咁你有冇帶佢真人見你班fds??

其實有時驚好快散就唔post住或者本來好憎放閃既人會唔鐘意post

我覺得人地成日放閃好黑人憎
見好多好高調 然後又分手果陣好on9
所以自己唔會咁做

會唔會覺得唔係二揀一
可以現實生活重視同時又po?

Exact7ly

好欣賞你諗得咁理性
成日拍緊拖嘅時候 會有時只係會諗自己
其實做多小小大家都會開心啲嘅
何樂而不為

係我心目中佢都係靚女黎
有時咪咁啱同fd FaceTime 下say 個hi
咁男仔fd唔會之後同你講話你條女幾正咁架嘛
不過如果樣衰反而會講

咁呢樣野我覺得唔係一po就覺得高調嘅
起碼有一張都已經夠

可能佢ig啲人同佢唔fd

因為騎牛搵馬

通常同居/感情穩定 先會po。

因為你小朋友
驚比人知道會被笑

應該一齊幾耐先會開始po ig公開？

agger
同女朋友一齊5年都無post過合照
因為我地兩個都覺得日日睇人放閃好煩，自己都唔想煩到人

+1
我一開始都同佢講 你最好唔好post我
我都係幾個月先post吓佢啲核突搞笑相

點解既？
女仔會讚人地男朋友好靚仔
反而樣衰先唔講

佢就算post左都會keep住有人approach佢

帽事嘅

男人好dirty，唔好整臭小妹個IG得唔得

一係有幾個男朋友, 一係有援緊/援過交
驚比恩客尋仇

條女減低樓主安全感=想保護樓主=表現大女人主義=想屌樓主屎眼

人po我都要po，唔輸蝕嘅心態，你識條鐵咩

我會喊同扭計，叫條女呵返我

騎牛揾馬

佢都叫你post佢，咁你可以講笑咁問下佢，點解你唔post我呀？

直接問佢咪得

咁都有啲人係睇性格
點解”我”個IG要po其他人上去？ 唔po仲要比你話 真心CLS

Po又俾人話放閃
唔po又俾人話騎牛搵馬

我同男友都唔po大家嘅相
真心覺得冇必要曬

唔知樓上清覆緊我定另一位清 我搭下嗲呻下啦

我男朋友平時同異性(單獨定一班人都有)岀去飲飲食食會post 仲要有啲影到好親密 eg特登岀post2人合照 唔知嘅話真係會以為係同緊”女朋友”一齊

好啦上面當係frd唔計 佢以前同ex都有post過
咁冇嘢好講啦 今次情況女朋友vs女朋友 唔係frd vs女朋友

好 再退一步 唔好話”放閃” 淨係單純分享”生活日常”
eg同我平時整下甜品 煮下飯 行下公園 呢啲淨係影件完成品/死物既相都冇

講真若然係平時唔多玩social media/以前拍拖都唔post唔中意”放閃” 咁我都唔會chur落去
但一個平時玩咁多social media 然後同我平時一丁點有關嘅嘢都會咁岩冇post到 真係講唔過去

會唔會係感情未穩定？對方覺得你地嘅關係未係時候去公開？不過都好似個女仔本身咩性格，同埋你係咪未比到安全感佢

利申：我目前係咁，認真底，拍咗拖一個月

見過有女騎牛揾馬都係零個post
閒時出放閃story
然後愉愉hide咗溝梗嗰幾條仔
係型

Post黎做乜
從來不貼呢啲私人相上社交媒體

Agree 但一個平時玩咁多social media 然後同我平時一丁點有關嘅嘢都會咁岩冇post到 真係講唔過去

絲打你係咪我分身黎
我都係同佢鬥長命 佢唔認 我都唔認 自由市場

不過過多陣發現佢好似真係冇乜所謂冇介意過
屌 最後搞咁多嘢激鳩翻自己